【艾堅遜&愛狗&黑警死全家】阿仙奴19-20球迷吹水區MMLIX

其實爭波果陣，張柏斯爭唔到波，但kick跌左人，個波間接去左papa到。所以判決無誤。emery out!